食第三拳果陣就應該訓底啦

你訓底扮死。佢重撚驚。 社會輿論重勁。
有好多人唔會追蹤到尾。傳傳下傳到事主真係鄉左。 咁重有效果。 又可以阻嚇到將來亂打人果班
雖然真係好型棍